lgg3用左一年半

又lag機
電3個鐘就收皮
無乜用都倒水好熱(已經係新電池)
android點解咁唔㯲用
有無辦法令佢順啲

換機 g3係咁

我果部都係慢過閪

換機換V20

g3用家
暫時係食電 換咗新電都仲用到一排 我唔多打機所以都唔太lag 係有時轉apps嗰陣lag一lag大致上都好滿意

另一個os?
有咩好

G2用家表示
由朝早8點用到夜晚8點 sot有4.5小時